聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁快提我呀

十二粒呀

咁快就開

思覺象

象仔

是唔是真象仔黎存？

唔好呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁早就提我聽日反工wtf

呢個假架，唔好信佢

象仔...聽日會過得好似我個名咁

呢個係真象

真身 ？

好撚不安呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔想返工呀！！！！！！

聽日返新工

呢個真架

慘過食兩舊屎

岩岩睇完鐵打係屋企好不安

真·思覺象

象象

我依家去緊返工喇！！！！！

做好心理準備未

屌，啱啱先起身，兩點瞓覺，我嘅假期得十個鐘咋

象仔 番埋下星期就完sem等考試但我乜尻都唔識

聽日返學返9

點解要返工

琴日都濕哂了

番住工回你

已經番緊工啦好不安啊

請振作

邊個發明返工架

向好個方面諗，番多2日又岀糧啦

咁早開做乜

必需死

象仔都過左黎啦

好嬲呀

返學多好

不如我地讀翻書

象仔
聽日有早堂

出完又冇哂

象仔個名嘅－真係好礙眼

miss u

唔好呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

我7點就訓醒是否悲哀

返新工好不安

重唔快啲溫書！！！！！！！！！！！！！！！！！

我鐘意你呀象仔

那有錢

聽日又要翻工呀呀呀呀呀呀呀呀呀

聽日放假

冇錢

一齊翻工

屌！

星期日最怕見到呢個post

象仔都過左黎

比人霸左個名冇計

移咗民都見到象仔

Osaka 凍到死又落雨
唔想返

i am 不基

象仔搵80k都咁

聽日考試啊屌

假嫁

加油

出現了

移左民都要返工

早啲訓

又要返工俾老細針對啦屌

我返緊工，準備比老細屌

冇野做

唔屌得唔得

70後

LIHK入面開始繼續不安

屌又來了

定啲黎

恭喜

好得意

運輸佬想轉行 做保安有無得諗

湊熱鬧

救命呀

呢度都係

走唔甩

想轉文員

咁快開post

唉又要對撚住個濕鳩阿頭

呀

象仔！！！！！！！！！

腦細係狗

仆街腦細

咁凍點返工呀象仔

食屎狗！！！！！！！！！！！！！！！

頂硬上

I know that feel bro

唉，又要番工

見到象仔 又要返工啦

好撚不安

仲有四個鐘先放工

又要捱多六日先有假放

訓醒又返工

無工開咪仲撚不安

屌，今日都返緊啦！
輪班已經唔知幾時係公眾假期

依到好大負能量

好興奮呀！！！聽日可以返工啦

屌

係咪真象黎嫁

心安所處是吾家

思覺象仲未上水

會好放鬆

逢紅返

返工

倒數緊 有得番工好開心呀

唔撚想返呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

好凍

咁早就嚟料

點解咁早咁要講

思覺象仲未出現 唔知佢改咗名未

冇留意開上班台
借問聲 點解大家咁中意思覺象
我見隔離post打哂鑼咁搵佢

就係岩岩比老細屌足20分鐘，仲要有客係到

終於開市啦

聽日唔想返呀

象仔 今日咁早既

偷名可恥

老細

象仔繼續不安

你個名

凍到入心

新壇第一 次早小小

好不安呀 !!!!!

笑死

隻揪

聽日請左假

因為好不安

唉唔撚驚 象仔與我們同在

象仔都過左檔

洗唔洗呀

象仔你個名真係好柒呀

開工

好辛苦

好掛住象仔

ios jj 唔走唔得

思覺象係返咩工
點解可以唔想返到咁

無所事事中

就快考dse啦
入唔到u嘅話可能就要做你同事

思覺象！！！！

支持

唔想返工呀

見到呢邊有你坐陣就安心了
加油 聽日一齊返工

玩撚完啦象仔

dhdidjbenakausckfirhdbheudyfgcydbejucyycjababzb

毒撚出世就係要比人屌

屌 今朝一起身已經覺得就快要返工
好在係呢度仲有象仔post

濕滯

呢個係假象仔

地盤撚

屌 依家先醒
先浪費左個星期日

星期日就快完喇象仔

與你同在

點解要提我

重有ive既....
比心機啦

我是懦夫

好慘無咗個名

又入黑啦

此話何解

係到見到思覺象好有親切感

重以為講緊聽日返工係假

堅㗎

港奴出世就係要返工ot冇補冇收工

就係呢種不安感

真象仔

民心所向

盡被好返工未

象仔有無機會成為LIHKG上班台第一個台主

手足情深

見到象仔 就知邊度先係「高登」
呢個係一個意識形態
唔係早洩係廢壇

唔想翻工呀呀呀！！

要返工，不了

聽日返新工，點算好

蓋清

見到象仔好有親切感

屌你個名點讀

早洩

象仔好

早啲訓唔好諗咁多

同是港奴淪落人

同志們好

下星期一轉新工作環境，好撚不安

象仔 第一次見到你係覺得開心

失業唔洗番

聽日要出 trip 呀！！好不安呀！

破產官

失業多好

當去玩

吾撚想返工呀

好撚不安呀!!!!!!!!!!

仆街啦

你想返工

2年前又舊壇到新壇
時光飛逝但依然要返工

3

每星期都要見一見象仔
雖然聽日兩個老細都唔係度
但我都係唔想返工

象仔，聽日又要返工做奴隸比人屌喇

象仔
唉又要返5日先有假放

每個星期日必睇post

屌😭

象仔啊

避無可避

放縱

唔好屌我呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

六日

🌚🌚🌚

象爺好波！

放大假

做乜咁早提我呀

屌

明明我返1至5，星期六公司爆獲，今日比老細打黎搵我

可唔可以比我放埋今日先呀

思覺象都過埋黎

究竟生活勞勞役役咁為乜

返住工黎回你

唔想返工呀 象仔

每次見到你嘅po諗起過多幾年grad左 就要返工返幾廿年就好想喊

好想辭職

又要番工又要讀書

有象仔係度就好喇
不過都係唔想返工

唔想返工呀 象bb

象巴

象仔個-不如改返做+好似好睇啲喎

我幾年前都係咁諗

象仔 翻住工回你

仆街 過到黎仲要比你提我聽朝番工

避走呢到都要俾象仔bb 提番工

象仔都要黎到開post

見到象仔又喜又悲

好似冇得改

癲佬都過埋黎

去邊玩呀

唔早了，就訓

象仔呀

鐵球巴打

唔想講野，俾我安靜多一陣

要即刻哎唔好 重要大聲叫救命呀

象仔你點睇 我今日都要番工

錢作怪

人間慘劇

陰9公

邊有得避

好快過

just do it

走難

你都嚟埋

巴打最近點？
之前有段時間消失左？

嘻嘻

返多六日去日本啦

入左院

捱埋佢

屌唔想返工呀

冇哂私人時間

唉屌

真係象仔

象仔 我哩排做到仆哂街啊

每個星期日就係得呢個po

唉 轉左新工唔習慣同有少少唔開心 我都好恐懼返工了...

咪撚再叫我窟洞呀

今個星期返足7日

天呀 我只想日日食運動同食痾訓咋

見你要繼續返工應該好返？

我都差唔多 重要比雨淋到隻狗咁

冇得好
痛住返工

就到就黎痴線 壓力大到想係IFC跳落黎

人事複雜

試下搵第個盤啦
會病嫁

象仔
做乜要提我

夢想生活

y

點解要咁做

Strong post LM

獨不安不如眾不安

思覺象 出現了

精神支柱

張圖

唔撚想番工呀屌

番一日工又放假

象仔
唔想做奴隸呀！

聽日開始返新工
極度不安

象仔，日復一日。
咁樣好咩

象仔仲有無係高登開post

聽日考試

想放假

象仔點解要提醒我
唔想返工對住班西腦細啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！

唔撚想返工呀屌

今晚11點返工

屌你象仔真身???
好撚感動呀
一齊番工啦

太多野做 做唔切有壓力...

我想瘋狂做運動折磨自己

邊個仆街搶左象仔個名

象仔 係LIHKG再見到你真係好撚開心

多咗個-真係好柒

你地點解會知邊個係真

Btw 偷名嗰啲人，俾返個名人啦

新forum見到象仔好開心

毒撚輝

都係打工仔姐

咁正

邊有得你揀

新環境...新同事...新工作..

浪費生命

冇了

溫哂書未

星期日先放假，聽日又要返工啦

屌 又要比senior屌

西西西西西西西

再搵過份

我都想做運動

不要再說了

就快收工！！！！！

好撚多exam 要温同deadline
仲有份濕鳩part time 啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

象仔有post過高登id圖

要去到聖誕先有假放

繼續一齊返工

合埋眼打開眼就返工

唉又星期一 ，依家轉左新工唔想返呀屌

Welcome back

我愛你 象仔

係到終於見到高質user

轉唔轉都唔想返

我想返工呀！無工返呀！

我都愛你們

港奴一個

休息下先慢慢黎啦

2個月喇

有排

就快返工

象仔巴打過埋黎
Love u

返咗兩日工就比人刴咗，而家無工返

唔等錢洗既唔好返part time啦

放假一星期 象仔記得較鬧鐘返工

王宛之巴打
衰乜野
搵過份好閒姐

聽日要考試啊

好撚不安啊!!!!!!!!!

見到象仔就諗起要趕deadline

係呢度都見到你 好感動

生理時鐘自動波
每朝六點準時自己識醒 所以放假都訓唔得耐

加油，定啲黎

話我poor performance

同抵觸咗佢地公司嘅code of ethics

唔想返工啊屌

屌你老味 做咩提我返工

對唔住 象仔

象仔

等咗呢個po好耐

我想係屋企放縱呀

休息下再搵過份啦唯有

做咩對唔住

這些機會......

無錢使啦！仲要比家用呀！

😞😞

我做左半年最期待聽日番工

因為叫齊晒勞工處同積金局一齊番去搵老闆

星期日都返緊啦 屌

我覺得自己係0.....

好有親切感

番緊工來回象仔

好似無放過假咁

象仔真係高質會員

唔係話象仔比人搶左名咩

唔想返工呀！！

象仔都有假

聽日又要對住班屋邨妹呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屋村妹

象仔的返工post好有親切感....好似當年的閃電傳真機咁陪我長大

搵工急唔黎嫁喎

奴隸生活又開始

打工仔反擊戰
ko佢

垃圾公司

諗緊劈炮

我係負

刁聽日係星期一呀

咁誇

絕對支撐
學生時代可以既話緊係玩盡佢
讀完書有排你做呀

過得特別快

係

象仔

邊個搶你名咁仆街

港奴一名

sor，懷疑過你係咪真象仔
邊撚個偷象仔個名

象仔都轉左過黎 好warm

我好似係到倒數緊人生咁

冇花假

我已經倒數左幾年

唔知

傻豬黎既

象仔我特登過黎聲援你架...........

聽朝準時起身番工呀！！！！！！

與手足同在

前排轉左工就無再回呢d post
支持象仔

偷人名係咩心態

唔想返工呀！！！！！！！！！！！！！！！！

變態嘅野我地唔會明

好想叫佢俾返個名你
每一次見到－都覺得好奇怪

又見到象仔了

唔撚想返工呀

唔想返

這些機會

king jer

屌 去完旅行接受唔到現實

究竟係邊個搶左象仔個名

思覺象都過埋檔

象仔我放工啦

象仔唔好咁啦

唔想返工

又要返濕9工

象仔 我屌唔想翻工呀

負皮嗰條撚屌係咪林祖舜

聽日

請咗大假做功課

例假都唔俾我放 mpf 又唔供但又識扣我錢
聽日有同事話隨時叫埋警察上去

☹️

正牌垃圾腦細
搞死佢就岩

咩功課要放大假做

我準備返工

謎

何時了

垃圾人生

我想做廢青

我沒象仔既煩惱 因為我係返6日

我聽日會番黎repoet 架啦

半工讀真係好攰

次次見到象仔出post就係要番工嘅時候

日日番工都想轉工
一放工就瞓覺準備番工

係象仔呀

多謝象仔 早啲訓聽日準時翻工

點解咁早提我呀

聽日要ot

要做嘅野完全冇認識
好撚淆底

唔想返工 聽日朝早射半日波算

論文初稿
完成度200/2000
星期五交
乜都諗唔到
可能要請埋星期三

唔想番工

好撚凍 唔想起身啊!!!!!

聽日6點半要起身

幾時先星期六呀

真係好唔想返工
幾時先放大假呀

星期一

攞咗一個禮拜假

不如聽日射波吧

聽日又返工

好想去旅行

開始凍
唔想起身

就12點

呢啲天氣好好訓,唔想返工

wow..象仔都黎埋

我就黎頂唔順

連放六日

我遲你一粒鐘

聽日開始返新工 好撚不安

好撚想射波呀

象仔都黎左

今日番完 聽日放假

擔心到訓唔著

翻工翻到好撚大壓力

屌，今日放假都做足全日

假期得返8個半鐘 好sad

唉 好撚不安

返工好大壓力,點算

不安

仲有8個鐘

聖誕節都無放得幾多日假

我想放假呀

象仔巴打
唔想再過放工就瞓覺，瞓醒就返工嘅生活呀

聽日又要迫豬車 又要比地鐵強姦

係唔係真象仔

象仔都過咗來，打聲招呼先

可唔可以唔返工

準備辭職

係， 自貼左高登ac

唉好憎返工呀！

我十二粒半 計埋搭車十四粒幾

嗚呀！星期一喇

真身@@@

唔想返學呀

象仔都係到好撚親切

見到象仔開post 就知道又要返工

見到依個post 都唔知開心定不安

唔講咁多 象仔好波

點解又星期一呀

象仔
好彩聽日home working

聽日又要返工又要返學呀

返學有project返工要開會呀 明明岩岩先weekend架

又要捱多六日

唉屌 仲有幾多個就返工啦

象仔我好掛住你
睇睇下書就點半唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!

係到見到象仔真係好

屋企

好眼訓呀

+唔比用？

聽日可能要我開扮工post

返工連踩六日，聽日終於day off

啊啊啊！

早晨 象仔

返梗工呀屌

翻工啦on9們!!!!!!!!

仲有5日先放假

去帳號到可以改名

夠鐘收工 大家繼續返工啦

象仔改番做+啦 -真係好柒

呀！！！！！ 要返工啦屌你老味！！！！！！

屌 塔緊車返工喇 象仔

費時改黎改去了

食緊飯了

早晨

咁夜訓

好撚凍呀

象仔， 下晝好難捱呀!!!!!!

象仔出post !

好想有工返

仲要番4日

象仔點解我仲未放工㗎

準備訓了

象仔終於見到你啦

堅係象仔

象仔我黎左喇!!

恩思覺象

pp9

係象仔 好有親切感

我愛象仔

放假都無野做

從前有隻小象仔

有冇人搵唔到每日生存既目的

臨訓前推定先

我明呀

象仔Fighting

屌你老母咁快又見到呢個post

屌訓醒已經兩點

留名

今日先星期一 仲有四日先放假

點解要提

楊丞琳bb 我愛妳
btw 聽日要開工 奉上女神琳相

發明返工嗰位屌你老母

病咗四日 聽日終於要返工

唔撚洗返工

聽日返工

後日放假

今個星期都好d，返5日放4日假

屌你又要番工！！！！！

聽日又要返工啦

工傷連放十日。

下兩個星期都放假

唔想考試呀屌

唔想溫呀屌

屌你老母

屌你老母，我唔想返撚工呀！！！

寧願考試都唔想返工

象仔聽日唔使返工

邊撚個推返個post上黎啊

下個月開始減人工
又要搵工啦

我又要返工又要考試

大家訓未，又要早起返去做牛啦

點解星期六,日過得咁快

正常一個合約文員 薪金有幾多

訓醒就要返工，唔想訓住

放咗幾日假去泰國玩水，
聽日就返香港，後日開工。
不過而家身分唔同咗，做嘢都唔會咁大壓力。

訓醒又唔考試喇 好撚不安呀

勞工處見到得8000

唔想訓醒

政府外判文員係咪做唔過？

岩岩放工留名

又係一個good morning

人生就淨係得返工

買左部ps4就唔想返工了

又到monday
點涯到friday呀吊

唔想番工呀呀呀

聽日好撚凍啊!!!!!

成個聖誕乜柒都冇做過又要返工

驚閪咩
放假三日 秘撈足三日

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

象仔呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

人生已完